有片 金剛cool好高質 唔信你入嚟睇吓！

條片雖然有啲長。但係都希望你禁入去睇下
呢啲咪叫香港高質YouTuber
希望香港唔好充斥着嗰啲垃圾大J，笑波子喺度呃飯食

申利：打手

我唔明點解咁用心拍片都得咁少人知咁少人睇

相反一啲只係識拍吓名牌開箱 淘寶開箱 零剪接打機 拍啲大陸野嘅劣質製作嘅片就咁多人睇

究竟係香港啲YouTuber太低質定係我哋香港啲觀眾太低質

Crew

好鐘意佢地d片
由captv果陣追佢地d片 追到佢地走左
就開始睇金剛crew
真係好正

大J，笑波子有乜問題 Focus 小朋友age group
audience唔同age group 自然唔同風格
睇番啱age group既channel 咪解決
你叫小朋友睇金剛cool?!

以前好鐘意睇captv直到佢地走左
咩事要重頭黎過？

cool 你老母

captv 本身背後金主係紅底資本
五子完咗約就直頭唔再做
好似係咁

如果走奶油就好 可能真係無正常女肯同佢哋班痴線佬拍片

呢段堅正 好有感觸

我覺得之前時間囊好睇啲
哩段首歌同故事內容好重覆
而且故事部分又帶唔出佢個訊息

弱智Creamy好撚趕客

有豪哥每星期私人通知的幸福 invisible

佢地係我唯一睇開既youtuber
但離開captv由零開始再追返差唔多高度係好難既事,
希望佢地keep到落去

好彩今集冇佢

咁我即睇

可摸以召集死忠討論金剛crew